msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-15 16:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://yvain.xtraball.com/projects/"
"siberian/mcommerce/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgctxt ": activate to sort column ascending: activate to sort column ascending"
msgid ": activate to sort column ascending"
msgstr ""

msgctxt ""
": activate to sort column descending: activate to sort column descending"
msgid ": activate to sort column descending"
msgstr ""

msgctxt "1 points =1 points ="
msgid "1 points ="
msgstr "1点"

msgctxt "20.00%20.00%"
msgid "20.00%"
msgstr "21.00 ％"

msgctxt "Add DiscountAdd Discount"
msgid "Add Discount"
msgstr ""

msgctxt "Add a formatAdd a format"
msgid "Add a format"
msgstr "添加格式"

msgctxt "Add cardAdd card"
msgid "Add card"
msgstr ""

msgctxt "Add gratuity (Optional)Add gratuity (Optional)"
msgid "Add gratuity (Optional)"
msgstr ""

msgctxt "Add optionsAdd options"
msgid "Add options"
msgstr "添加选项"

msgctxt "Add picturesAdd pictures"
msgid "Add pictures"
msgstr ""

msgctxt "Add to cartAdd to cart"
msgid "Add to cart"
msgstr ""

msgctxt "All fields with a * are required.All fields with a * are required."
msgid "All fields with a * are required."
msgstr ""

msgctxt "Amount remaining:Amount remaining:"
msgid "Amount remaining:"
msgstr ""

msgctxt "Amount you will payAmount you will pay"
msgid "Amount you will pay"
msgstr ""

msgctxt ""
"An error occurred during the payment process.An error occurred during the "
"payment process."
msgid "An error occurred during the payment process."
msgstr ""

msgctxt ""
"An error occurred while cancelling. Please try again later.An error "
"occurred while cancelling. Please try again later."
msgid "An error occurred while cancelling. Please try again later."
msgstr "有一个错误的节省。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while proceeding the payment. Please, try again later.An "
"error occurred while proceeding the payment. Please, try again later."
msgid ""
"An error occurred while proceeding the payment. Please, try again later."
msgstr "有在付款错误。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while proceeding your order:An error occurred while "
"proceeding your order:"
msgid "An error occurred while proceeding your order:"
msgstr "有一个错误装载的产品。"

msgctxt ""
"An error occurred while proceeding your order. Please, check the following "
"information:An error occurred while proceeding your order. Please, check "
"the following information:"
msgid ""
"An error occurred while proceeding your order. Please, check the following "
"information:"
msgstr "而进到结束时发生错误。请查看以下信息："

msgctxt ""
"Are you sure you want to close without savingAre you sure you want to close "
"without saving"
msgid "Are you sure you want to close without saving"
msgstr "你确定要关闭不保存"

msgctxt ""
"Are you sure you want to delete this category and all its subcategories?Are "
"you sure you want to delete this category and all its subcategories?"
msgid ""
"Are you sure you want to delete this category and all its subcategories?"
msgstr "你确定你要删除这个类别及其所有子类别？"

msgctxt ""
"Are you sure you want to delete this store?Are you sure you want to delete "
"this store?"
msgid "Are you sure you want to delete this store?"
msgstr "你确定你要删除这家店？"

msgctxt ""
"Are you sure you want to delete this tax?Are you sure you want to delete "
"this tax?"
msgid "Are you sure you want to delete this tax?"
msgstr "你确定你要删除这个税吗？"

msgctxt ""
"Are you sure you want to remove this product?Are you sure you want to "
"remove this product?"
msgid "Are you sure you want to remove this product?"
msgstr "你确定你要删除这个项目吗？"

msgctxt "At least one option is required:At least one option is required:"
msgid "At least one option is required:"
msgstr "要求至少有一个选项："

msgctxt "BirthdayBirthday"
msgid "Birthday"
msgstr ""

msgctxt "CVCCVC"
msgid "CVC"
msgstr ""

msgctxt "Calculate the change for the clientCalculate the change for the client"
msgid "Calculate the change for the client"
msgstr ""

msgctxt "Cancel orderCancel order"
msgid "Cancel order"
msgstr ""

msgctxt "CancelledCancelled"
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

msgctxt "Card NumberCard Number"
msgid "Card Number"
msgstr ""

msgctxt "Carry OutCarry Out"
msgid "Carry Out"
msgstr ""

msgctxt "CartCart"
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

msgctxt "CashCash"
msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgctxt "CategoryCategory"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "Category successfully saved.Category successfully saved."
msgid "Category successfully saved."
msgstr "分类保存成功。"

msgctxt "CheckCheck"
msgid "Check"
msgstr "检查"

msgctxt "Choose a delivery method:Choose a delivery method:"
msgid "Choose a delivery method:"
msgstr "选择投放方式："

msgctxt "Choose a payment method:Choose a payment method:"
msgid "Choose a payment method:"
msgstr "选择付款方式："

msgctxt "Choose a storeChoose a store"
msgid "Choose a store"
msgstr "创建一个存储"

msgctxt "CityCity"
msgid "City"
msgstr "城市"

msgctxt "ClientClient"
msgid "Client"
msgstr ""

msgctxt "Client will payClient will pay"
msgid "Client will pay"
msgstr ""

msgctxt "CodeCode"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "Code usedCode used"
msgid "Code used"
msgstr ""

msgctxt "CompletedCompleted"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgctxt "ConfirmationConfirmation"
msgid "Confirmation"
msgstr ""

msgctxt "Connected PrintersConnected Printers"
msgid "Connected Printers"
msgstr "连接打印机"

msgctxt "Continue shoppingContinue shopping"
msgid "Continue shopping"
msgstr "继续购物"

msgctxt "Create a new choice list groupCreate a new choice list group"
msgid "Create a new choice list group"
msgstr "创建一个选项组新"

msgctxt "Create a new discountCreate a new discount"
msgid "Create a new discount"
msgstr "创建新帐号"

msgctxt "Create a new options groupCreate a new options group"
msgid "Create a new options group"
msgstr "创建一个选项组新"

msgctxt "Create a new productCreate a new product"
msgid "Create a new product"
msgstr "创建一个新的产品"

msgctxt "Create a new taxCreate a new tax"
msgid "Create a new tax"
msgstr "创建一个新的税收"

msgctxt "Create a storeCreate a store"
msgid "Create a store"
msgstr "创建一个存储"

msgctxt "Credit Card by phoneCredit Card by phone"
msgid "Credit Card by phone"
msgstr "信用卡电话"

msgctxt "Credit card (online payment)Credit card (online payment)"
msgid "Credit card (online payment)"
msgstr ""

msgctxt ""
"Credit card (pay upon pickup or delivery)Credit card (pay upon pickup or "
"delivery)"
msgid "Credit card (pay upon pickup or delivery)"
msgstr "信用卡（工资在收集或交付的时间）"

msgctxt "Credit card paymentCredit card payment"
msgid "Credit card payment"
msgstr ""

msgctxt "CustomerCustomer"
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

msgctxt "Customer ServiceCustomer Service"
msgid "Customer Service"
msgstr "顾客服务"

msgctxt "Customer can add tip to a command?Customer can add tip to a command?"
msgid "Customer can add tip to a command?"
msgstr ""

msgctxt "Date of birthDate of birth"
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

msgctxt "DeductableDeductable"
msgid "Deductable"
msgstr ""

msgctxt "DeductionDeduction"
msgid "Deduction"
msgstr ""

msgctxt "DeleteDelete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgctxt "DeliveryDelivery"
msgid "Delivery"
msgstr "交货"

msgctxt "Delivery FeesDelivery Fees"
msgid "Delivery Fees"
msgstr "送货费用"

msgctxt "Delivery MethodDelivery Method"
msgid "Delivery Method"
msgstr "运输方式"

msgctxt "Delivery addressDelivery address"
msgid "Delivery address"
msgstr "送货范围"

msgctxt "Delivery areaDelivery area"
msgid "Delivery area"
msgstr "送货范围"

msgctxt "Delivery feesDelivery fees"
msgid "Delivery fees"
msgstr "送货费"

msgctxt "Delivery methodsDelivery methods"
msgid "Delivery methods"
msgstr "运输方式"

msgctxt "Delivery radiusDelivery radius"
msgid "Delivery radius"
msgstr ""

msgctxt "Delivery timeDelivery time"
msgid "Delivery time"
msgstr "交货时间"

msgctxt "DetailsDetails"
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgctxt "Discound codeDiscound code"
msgid "Discound code"
msgstr ""

msgctxt "DiscountDiscount"
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgctxt "Discount SettingsDiscount Settings"
msgid "Discount Settings"
msgstr ""

msgctxt "Discount amountDiscount amount"
msgid "Discount amount"
msgstr ""

msgctxt "Discount amount si very highDiscount amount si very high"
msgid "Discount amount si very high"
msgstr ""

msgctxt "Discount codeDiscount code"
msgid "Discount code"
msgstr ""

msgctxt "Discount code already existsDiscount code already exists"
msgid "Discount code already exists"
msgstr ""

msgctxt "Discount code is missingDiscount code is missing"
msgid "Discount code is missing"
msgstr ""

msgctxt "Discount label is missingDiscount label is missing"
msgid "Discount label is missing"
msgstr ""

msgctxt "Discount minimum amount is missingDiscount minimum amount is missing"
msgid "Discount minimum amount is missing"
msgstr ""

msgctxt "Discount no longer availableDiscount no longer available"
msgid "Discount no longer available"
msgstr ""

msgctxt ""
"Discount only for carts with total more than: Discount only for carts with "
"total more than: "
msgid "Discount only for carts with total more than: "
msgstr ""

msgctxt "Discount settingsDiscount settings"
msgid "Discount settings"
msgstr ""

msgctxt "Discount totalDiscount total"
msgid "Discount total"
msgstr ""

msgctxt "Discount typeDiscount type"
msgid "Discount type"
msgstr ""

msgctxt "Discount type is missingDiscount type is missing"
msgid "Discount type is missing"
msgstr ""

msgctxt "Discount usedDiscount used"
msgid "Discount used"
msgstr ""

msgctxt "Discount validation dateDiscount validation date"
msgid "Discount validation date"
msgstr ""

msgctxt "Discounted amount is missingDiscounted amount is missing"
msgid "Discounted amount is missing"
msgstr ""

msgctxt ""
"Discounted amount should be a positive numberDiscounted amount should be a "
"positive number"
msgid "Discounted amount should be a positive number"
msgstr ""

msgctxt ""
"Do you confirm you want to remove your card?Do you confirm you want to "
"remove your card?"
msgid "Do you confirm you want to remove your card?"
msgstr ""

msgctxt "DoneDone"
msgid "Done"
msgstr ""

msgctxt "Duplicate this productDuplicate this product"
msgid "Duplicate this product"
msgstr ""

msgctxt "Edit a storeEdit a store"
msgid "Edit a store"
msgstr "编辑商店"

msgctxt "Edit the choice list groupEdit the choice list group"
msgid "Edit the choice list group"
msgstr ""

msgctxt "Edit the discount %sEdit the discount %s"
msgid "Edit the discount %s"
msgstr "编辑产品％s"

msgctxt "Edit the options group %sEdit the options group %s"
msgid "Edit the options group %s"
msgstr "编辑选项组％s"

msgctxt "Edit the product %sEdit the product %s"
msgid "Edit the product %s"
msgstr "编辑产品％s"

msgctxt "Edit the tax %sEdit the tax %s"
msgid "Edit the tax %s"
msgstr "编辑纳税％s"

msgctxt "EmailEmail"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgctxt "EnabledEnabled"
msgid "Enabled"
msgstr ""

msgctxt "Error while using your pointsError while using your points"
msgid "Error while using your points"
msgstr ""

msgctxt "Estimated discount:Estimated discount:"
msgid "Estimated discount:"
msgstr ""

msgctxt "FirstFirst"
msgid "First"
msgstr ""

msgctxt "First NameFirst Name"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgctxt "FirstnameFirstname"
msgid "Firstname"
msgstr "名字"

msgctxt "Format:Format:"
msgid "Format:"
msgstr "格式"

msgctxt "Free delivery starting fromFree delivery starting from"
msgid "Free delivery starting from"
msgstr "从免费送货"

msgctxt "Free purchaseFree purchase"
msgid "Free purchase"
msgstr ""

msgctxt "FromFrom"
msgid "From"
msgstr ""

msgctxt "GratuityGratuity"
msgid "Gratuity"
msgstr ""

msgctxt "Guest OrderGuest Order"
msgid "Guest Order"
msgstr ""

msgctxt "Here is the detail of the orderHere is the detail of the order"
msgid "Here is the detail of the order"
msgstr "这里是订单的细节"

msgctxt "Here is the detail of your orderHere is the detail of your order"
msgid "Here is the detail of your order"
msgstr "这是您的订单的详细信息"

msgctxt "HiddenHidden"
msgid "Hidden"
msgstr ""

msgctxt "Hours of operationHours of operation"
msgid "Hours of operation"
msgstr "小时"

msgctxt "I will payI will pay"
msgid "I will pay"
msgstr ""

msgctxt "In storeIn store"
msgid "In store"
msgstr "店"

msgctxt "Incl.Incl."
msgid "Incl."
msgstr ""

msgctxt "Invalid codeInvalid code"
msgid "Invalid code"
msgstr ""

msgctxt "Invoicing addressInvoicing address"
msgid "Invoicing address"
msgstr ""

msgctxt "Keep card informationKeep card information"
msgid "Keep card information"
msgstr ""

msgctxt "LabelLabel"
msgid "Label"
msgstr "标签"

msgctxt "LastLast"
msgid "Last"
msgstr ""

msgctxt "Last NameLast Name"
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgctxt "LastnameLastname"
msgid "Lastname"
msgstr "姓"

msgctxt "Loading...Loading..."
msgid "Loading..."
msgstr "载入中"

msgctxt "LoginLogin"
msgid "Login"
msgstr "登录："

msgctxt "MMMM"
msgid "MM"
msgstr ""

msgctxt "Manage discountsManage discounts"
msgid "Manage discounts"
msgstr "管理图标"

msgctxt "Manage user fieldsManage user fields"
msgid "Manage user fields"
msgstr "管理领域"

msgctxt "MandatoryMandatory"
msgid "Mandatory"
msgstr ""

msgctxt "Meal VoucherMeal Voucher"
msgid "Meal Voucher"
msgstr "餐票"

msgctxt "Merchant ID:Merchant ID:"
msgid "Merchant ID:"
msgstr ""

msgctxt "Minimum amountMinimum amount"
msgid "Minimum amount"
msgstr ""

msgctxt ""
"Minimum amount should be a positive numberMinimum amount should be a "
"positive number"
msgid "Minimum amount should be a positive number"
msgstr ""

msgctxt "Minimum orderMinimum order"
msgid "Minimum order"
msgstr "最小订单"

msgctxt "My CartMy Cart"
msgid "My Cart"
msgstr "购物车"

msgctxt "My cart is emptyMy cart is empty"
msgid "My cart is empty"
msgstr "您的购物车是空的"

msgctxt "My categoriesMy categories"
msgid "My categories"
msgstr "我的类别"

msgctxt "My informationMy information"
msgid "My information"
msgstr "我的信息"

msgctxt "My ordersMy orders"
msgid "My orders"
msgstr "我的订单"

msgctxt "My productsMy products"
msgid "My products"
msgstr "我的产品"

msgctxt "My product's categoriesMy product's categories"
msgid "My product's categories"
msgstr "我的产品类别"

msgctxt "My product's list choice optionsMy product's list choice options"
msgid "My product's list choice options"
msgstr ""

msgctxt "My product's optionsMy product's options"
msgid "My product's options"
msgstr "我的产品选项"

msgctxt "My storesMy stores"
msgid "My stores"
msgstr "我的店"

msgctxt "My taxesMy taxes"
msgid "My taxes"
msgstr "我的税"

msgctxt "Name of the options group:Name of the options group:"
msgid "Name of the options group:"
msgstr "组名的选项："

msgctxt "New order from the applicationNew order from the application"
msgid "New order from the application"
msgstr "应用程序的新秩序"

msgctxt "NextNext"
msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgctxt "No data available in tableNo data available in table"
msgid "No data available in table"
msgstr ""

msgctxt "No matching records foundNo matching records found"
msgid "No matching records found"
msgstr ""

msgctxt "NotesNotes"
msgid "Notes"
msgstr ""

msgctxt "NumberNumber"
msgid "Number"
msgstr "号码"

msgctxt "Option $1 is required.Option $1 is required."
msgid "Option $1 is required."
msgstr ""

msgctxt "Option nameOption name"
msgid "Option name"
msgstr "选项名称"

msgctxt "OptionalOptional"
msgid "Optional"
msgstr ""

msgctxt "OptionsOptions"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "Options group successfully deletedOptions group successfully deleted"
msgid "Options group successfully deleted"
msgstr "集团成功删除选项"

msgctxt "Options group successfully savedOptions group successfully saved"
msgid "Options group successfully saved"
msgstr "选项​​成功保存组"

msgctxt "Order NumberOrder Number"
msgid "Order Number"
msgstr ""

msgctxt "Order N°Order N°"
msgid "Order N°"
msgstr ""

msgctxt "Order TotalOrder Total"
msgid "Order Total"
msgstr ""

msgctxt "Order confirmationOrder confirmation"
msgid "Order confirmation"
msgstr "订单确认"

msgctxt "Order detailsOrder details"
msgid "Order details"
msgstr "该命令的细节"

msgctxt "Order historyOrder history"
msgid "Order history"
msgstr ""

msgctxt "Order %s cancelledOrder %s cancelled"
msgid "Order %s cancelled"
msgstr ""

msgctxt "Order successfully cancelledOrder successfully cancelled"
msgid "Order successfully cancelled"
msgstr "为了成功保存"

msgctxt "Order successfully savedOrder successfully saved"
msgid "Order successfully saved"
msgstr "为了成功保存"

msgctxt "OrdersOrders"
msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgctxt "PaidPaid"
msgid "Paid"
msgstr "付费"

msgctxt "Paid by the client:Paid by the client:"
msgid "Paid by the client:"
msgstr ""

msgctxt "PasswordPassword"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "PayPay"
msgid "Pay"
msgstr ""

msgctxt "PaymentPayment"
msgid "Payment"
msgstr "付款"

msgctxt "Payment MethodPayment Method"
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

msgctxt "Payment methods:Payment methods:"
msgid "Payment methods:"
msgstr "付款方式："

msgctxt "PaypalPaypal"
msgid "Paypal"
msgstr "贝宝"

msgctxt "Paypal settingsPaypal settings"
msgid "Paypal settings"
msgstr ""

msgctxt "Pending paymentPending payment"
msgid "Pending payment"
msgstr "优秀"

msgctxt ""
"Percentage is a least 1%, at max 99%Percentage is a least 1%, at max 99%"
msgid "Percentage is a least 1%, at max 99%"
msgstr ""

msgctxt ""
"Percentage must be at least 1 percent, at most 99 percentPercentage must be "
"at least 1 percent, at most 99 percent"
msgid "Percentage must be at least 1 percent, at most 99 percent"
msgstr ""

msgctxt ""
"Permit unregistered user to make order?Permit unregistered user to make "
"order?"
msgid "Permit unregistered user to make order?"
msgstr ""

msgctxt "PhonePhone"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgctxt "Phone numberPhone number"
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码："

msgctxt "PicturePicture"
msgid "Picture"
msgstr "图像"

msgctxt "Please choose a delivery methodPlease choose a delivery method"
msgid "Please choose a delivery method"
msgstr "请选择送货方式"

msgctxt "Please choose a payment methodPlease choose a payment method"
msgid "Please choose a payment method"
msgstr "请选择付款方式"

msgctxt ""
"Please, enter an email address for the store %sPlease, enter an email "
"address for the store %s"
msgid "Please, enter an email address for the store %s"
msgstr "请输入电子邮件地址，仓库％s"

msgctxt ""
"Please fill in your card information to process Credit card payment:Please "
"fill in your card information to process Credit card payment:"
msgid "Please fill in your card information to process Credit card payment:"
msgstr ""

msgctxt "PointsPoints"
msgid "Points"
msgstr ""

msgctxt "Points available:Points available:"
msgid "Points available:"
msgstr ""

msgctxt "PostcodePostcode"
msgid "Postcode"
msgstr "邮政编码"

msgctxt "PreviousPrevious"
msgid "Previous"
msgstr "前"

msgctxt "PricePrice"
msgid "Price"
msgstr "价格"

msgctxt "Price: %sPrice: %s"
msgid "Price: %s"
msgstr "价格： ％s"

msgctxt "PricesPrices"
msgid "Prices"
msgstr "价格"

msgctxt "Printer successfully savedPrinter successfully saved"
msgid "Printer successfully saved"
msgstr "打印机成功保存"

msgctxt "ProceedProceed"
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

msgctxt "Processing...Processing..."
msgid "Processing..."
msgstr ""

msgctxt "ProductProduct"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "Product formatsProduct formats"
msgid "Product formats"
msgstr "产品格式"

msgctxt "Product nameProduct name"
msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

msgctxt "Product successfully duplicatedProduct successfully duplicated"
msgid "Product successfully duplicated"
msgstr "产品成功保存"

msgctxt "Product successfully savedProduct successfully saved"
msgid "Product successfully saved"
msgstr "产品成功保存"

msgctxt "Publishable Key:Publishable Key:"
msgid "Publishable Key:"
msgstr ""

msgctxt "QtyQty"
msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgctxt "Qty: %sQty: %s"
msgid "Qty: %s"
msgstr "数量： ％s"

msgctxt "Radius in KmRadius in Km"
msgid "Radius in Km"
msgstr "收音机公里。"

msgctxt "Remaining amount dueRemaining amount due"
msgid "Remaining amount due"
msgstr ""

msgctxt "Remaining dueRemaining due"
msgid "Remaining due"
msgstr ""

msgctxt "Remove cardRemove card"
msgid "Remove card"
msgstr ""

msgctxt "Return URL:Return URL:"
msgid "Return URL:"
msgstr ""

msgctxt "ReviewReview"
msgid "Review"
msgstr "回顾"

msgctxt "Search:Search:"
msgid "Search:"
msgstr "搜索"

msgctxt "Secret KeySecret Key"
msgid "Secret Key"
msgstr ""

msgctxt "SettingsSettings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "Settings successfully savedSettings successfully saved"
msgid "Settings successfully saved"
msgstr "券成功保存顿饭。"

msgctxt "Show _MENU_ entriesShow _MENU_ entries"
msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr ""

msgctxt ""
"Show search fields on product list ?Show search fields on product list ?"
msgid "Show search fields on product list ?"
msgstr ""

msgctxt "Showing 0 to 0 of 0 entriesShowing 0 to 0 of 0 entries"
msgid "Showing 0 to 0 of 0 entries"
msgstr ""

msgctxt ""
"Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entriesShowing _START_ to _END_ of "
"_TOTAL_ entries"
msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr ""

msgctxt "SignatureSignature"
msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgctxt "SignupSignup"
msgid "Signup"
msgstr ""

msgctxt "Some mandatory fields are empty.Some mandatory fields are empty."
msgid "Some mandatory fields are empty."
msgstr ""

msgctxt ""
"Sorry we can't proceed to deliver your order. It has been canceled.Sorry we "
"can't proceed to deliver your order. It has been canceled."
msgid "Sorry we can't proceed to deliver your order. It has been canceled."
msgstr ""

msgctxt "StatusStatus"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "Store choiceStore choice"
msgid "Store choice"
msgstr ""

msgctxt "Store informationStore information"
msgid "Store information"
msgstr "存储信息"

msgctxt "Store nameStore name"
msgid "Store name"
msgstr "公司名称"

msgctxt "Store successfully deletedStore successfully deleted"
msgid "Store successfully deleted"
msgstr "保持成功删除"

msgctxt "Store successfully savedStore successfully saved"
msgid "Store successfully saved"
msgstr "保持成功保存"

msgctxt "Stored card information.Stored card information."
msgid "Stored card information."
msgstr "存储信息"

msgctxt "StoresStores"
msgid "Stores"
msgstr "店"

msgctxt "StreetStreet"
msgid "Street"
msgstr "街头"

msgctxt "Stripe settingsStripe settings"
msgid "Stripe settings"
msgstr ""

msgctxt "SubtotalSubtotal"
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

msgctxt "Subtotal Excl. TaxSubtotal Excl. Tax"
msgid "Subtotal Excl. Tax"
msgstr "合计不含税"

msgctxt "Subtotal before deductionSubtotal before deduction"
msgid "Subtotal before deduction"
msgstr ""

msgctxt "TaxTax"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "Tax nameTax name"
msgid "Tax name"
msgstr "计税"

msgctxt "Tax rateTax rate"
msgid "Tax rate"
msgstr "税率"

msgctxt "Tax successfully deletedTax successfully deleted"
msgid "Tax successfully deleted"
msgstr "成功删除税"

msgctxt "Tax successfully savedTax successfully saved"
msgid "Tax successfully saved"
msgstr "保存成功税"

msgctxt "Thank you!Thank you!"
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

msgctxt "The clients calculate the change:The clients calculate the change:"
msgid "The clients calculate the change:"
msgstr ""

msgctxt "The delivery methodThe delivery method"
msgid "The delivery method"
msgstr "交货方式"

msgctxt ""
"The following options are required:<br />%sThe following options are "
"required:<br />%s"
msgid "The following options are required:<br />%s"
msgstr "下列选项是必需的：<br /> ％s"

msgctxt "The option %s is requiredThe option %s is required"
msgid "The option %s is required"
msgstr "所需的％ s选项"

msgctxt ""
"The payment has been cancelled, something wrong happened? Feel free to "
"contact usThe payment has been cancelled, something wrong happened? Feel "
"free to contact us"
msgid ""
"The payment has been cancelled, something wrong happened? Feel free to "
"contact us"
msgstr "付款已被取消，坏事发生？不要犹豫与我们联系"

msgctxt "The payment methodThe payment method"
msgid "The payment method"
msgstr "支付"

msgctxt "Time in minutesTime in minutes"
msgid "Time in minutes"
msgstr "在几分钟时间"

msgctxt "TipTip"
msgid "Tip"
msgstr ""

msgctxt "TotalTotal"
msgid "Total"
msgstr "总"

msgctxt "Total Excl. TaxTotal Excl. Tax"
msgid "Total Excl. Tax"
msgstr "合计不含税"

msgctxt "Total TaxTotal Tax"
msgid "Total Tax"
msgstr "总税收"

msgctxt "Total: %sTotal: %s"
msgid "Total: %s"
msgstr "总计： ％s"

msgctxt ""
"Unable to proceed to checkout the minimum order amount is %sUnable to "
"proceed to checkout the minimum order amount is %s"
msgid "Unable to proceed to checkout the minimum order amount is %s"
msgstr ""

msgctxt "Unit PriceUnit Price"
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

msgctxt "Unit priceUnit price"
msgid "Unit price"
msgstr "单价"

msgctxt "Updating priceUpdating price"
msgid "Updating price"
msgstr ""

msgctxt "Usable onceUsable once"
msgid "Usable once"
msgstr ""

msgctxt "Use:Use:"
msgid "Use:"
msgstr "用户"

msgctxt "Use my points?Use my points?"
msgid "Use my points?"
msgstr "二手点"

msgctxt "UsernameUsername"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "Validity dateValidity date"
msgid "Validity date"
msgstr ""

msgctxt ""
"Validity date should be a valid dateValidity date should be a valid date"
msgid "Validity date should be a valid date"
msgstr ""

msgctxt "Verify Key:Verify Key:"
msgid "Verify Key:"
msgstr ""

msgctxt "Waiting for paymentWaiting for payment"
msgid "Waiting for payment"
msgstr ""

msgctxt ""
"We apologize but the payment method %s is currently not availableWe "
"apologize but the payment method %s is currently not available"
msgid "We apologize but the payment method %s is currently not available"
msgstr "我们深表歉意，但付款方式％s是不可用"

msgctxt ""
"We thank you for your order. A confirmation email has been sentWe thank you "
"for your order. A confirmation email has been sent"
msgid "We thank you for your order. A confirmation email has been sent"
msgstr "我们感谢您的订单。确认邮件已发送"

msgctxt "YYYYYYYY"
msgid "YYYY"
msgstr ""

msgctxt "You did not login.You did not login."
msgid "You did not login."
msgstr ""

msgctxt "You don't have any categories yetYou don't have any categories yet"
msgid "You don't have any categories yet"
msgstr "你有没有类"

msgctxt "You don't have enough pointsYou don't have enough points"
msgid "You don't have enough points"
msgstr ""

msgctxt ""
"You have a connected printer? Enter the email addressYou have a connected "
"printer? Enter the email address"
msgid "You have a connected printer? Enter the email address"
msgstr "你有一台打印机连接？输入电子邮件地址"

msgctxt ""
"You have a connected printer? Enter the email address for each storeYou "
"have a connected printer? Enter the email address for each store"
msgid "You have a connected printer? Enter the email address for each store"
msgstr "你有一台打印机连接？输入电子邮件地址，每个商店"

msgctxt ""
"You have to choose a delivery method.You have to choose a delivery method."
msgid "You have to choose a delivery method."
msgstr "请选择送货方式"

msgctxt "You must be logged in to continueYou must be logged in to continue"
msgid "You must be logged in to continue"
msgstr "你必须登录验证点"

msgctxt "You used the code beforeYou used the code before"
msgid "You used the code before"
msgstr ""

msgctxt "Your addressYour address"
msgid "Your address"
msgstr "您的地址"

msgctxt "Your email addressYour email address"
msgid "Your email address"
msgstr "您的电子邮件地址"

msgctxt "Your firstnameYour firstname"
msgid "Your firstname"
msgstr "你的名字"

msgctxt "Your lastnameYour lastname"
msgid "Your lastname"
msgstr "您的姓氏"

msgctxt "Your phone numberYour phone number"
msgid "Your phone number"
msgstr "你的电话号码"

msgctxt "e.g., Saucese.g., Sauces"
msgid "e.g., Sauces"
msgstr "如酱"

msgctxt "(filtered from _MAX_ total entries)(filtered from _MAX_ total entries)"
msgid "(filtered from _MAX_ total entries)"
msgstr ""

msgctxt "%s - Customer Service%s - Customer Service"
msgid "%s - Customer Service"
msgstr "％s - 客户服务"

msgctxt "without taxeswithout taxes"
msgid "without taxes"
msgstr ""

msgctxt "your choiceyour choice"
msgid "your choice"
msgstr ""
